聽日和理塞 三罷齊響應

黎明行動 7點準時見！

罷返工，罷買淘寶，

想罷不能罷既 唔該唔好比藉口自己

我相信只要你唔提早出門

慢慢出門口一定都可以被罷工

香港人加油！

推
大家成晚不斷推

我要成晚既熱門都係行動post

聽日可能出現嘅情況

今晚我要全港都知聽日有三罷
-10點請準時鳩叫

推

聽日準時返工

tui

上班時遇見警員，請保持克制，唔好挑釁
因為你挑釁佢佢可能會發癲，攪到封站大家都返唔到工
雖然挑釁差人並不違法，即使被捕都肯定告唔入，但為左廣大市民著想，請保持克制

一定要推

推
唔該大家一齊推行動post